====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est surtout le thème de la diversité , fonctionnelle , sociale , économique , qui se trouve au centre des recherches sur le déclin urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

